[BNO] 97前出世無BNO 但老豆老母有

有無巴打絲打都係咁 諗住apply family個visa 但自己身心正常 點先可以符合依賴老豆老母一齊去呢 一齊諗下 唔通真係要去攞白咭！

去加拿大

身份證大法？

香港人廿幾三十歲仲痴父母住 其實都算嚴重依賴啦 自己租分分鐘連套房都租唔到

BTW Canada la

其實我覺得一定有人會用咁樣去申請
但好似未有人講過係成功定失敗
可能等耐啲會有多啲人講下

你比錢申請就知